[大玩平行乳宙]劇集《LOKI》去咗一個佢戰勝嘅2012年時空。

有人發現《洛基》劇集預告當中一塊鏡道具，原來早在《復仇者聯盟4》已經出現，證實場景係Stark Tower，而喺幾個鏡頭之後，就見到個已荒廢嘅紐約場景，Stark Tower亦在畫面當中，似乎洛基去咗一個佢戰勝嘅2012年時空。